有無人買美股輸緊錢?

圍爐下暖,

大家買左幾多?
買邊隻?
帳面輸左幾多

美股都可以輸？

早2星期開始學玩 1400$開始 輸左15$ 今日再輸多D

輸15萬都未驚過

30 萬

你買邊隻?

呢2日輸晒前2個月賺到既錢

又唔係options一日未放都唔叫輸

高位低咗大約6%

未入市，等到回翻半先考慮入

短暫性姐

2個星期期間有玩過TSLA 汁左30$
買過NLOK
又玩過3M
之後一玩ATVI AMD NVDA就輸反曬第一星期win個7%
e家渣住180$的msft 同好撚多WORK

輸左150美 個本係1500美

30K 美金

點睇美債 etd etf?

輸緊 50USD

可樂咩事

咩事吖 有咩事吖 係我報價死咗定咩？

買全市場ETF岩晒

三千

股市真係好恐怖。短短兩日就可以輸返曬兩個月前嘅收益。

5K 上到35K
而家得返25k

點咩

買咩？

yang 輸1000

美股近年幾次dip都係咁，樓梯級慢上 升降機直落。 美股唔係想像中咁易贏錢。

166買咗啲mmm竟然仲有得跌屌

coca cola

一齊坐

玩左8個月，賺緊14%

ma真係廢左好多

mmm q1仆直機會好大 坐反年幾LA..

成個組合輸緊220

同意

輸皮幾野港紙 玩左一個月美股

D call 輸左兩個月糧 唉
好唔開心

輸咗兩萬五，而家仲坐緊

上星期五買。。估唔到就係爆既開始

-4.1%

別人恐懼時... 我都恐懼

兩日輸左10%

3000蚊本 本身贏500幾嚟兩日唔見咗

Visa 😭

賺左十幾萬,割左禾青

輸緊$150 $3000本
買緊S&P ETF
我玩緊每個月買1-2股
改信左巴菲特
佢呢套方式係港股係會死硬

輸萬5

不嬲係妖 股走勢

長線 驚咩
短炒就話姐

期權